［抗爭］打擊極端恐怖分子資金來源 - 罰款篇

啱啱有手足分享點樣令合法交稅令政府蝕錢：

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

如果進一步諗，駕車人仕經常會食嘅「牛肉乾」之類嘅罰款，又可唔可以用同樣嘅方式續次$1 「合法」繳交

按立場新聞2019年頭嘅報道：
//警務處在《財政預算案》按部門提交的總目收入分析中透露，去年全港因違例泊車而發出的定額罰款通知書（即告票）數目，達 201.2萬張，較 2017 年的 184 萬張多近一成。以全年計，每小時就有 229.7 架車因違例泊車而食「牛肉乾」。如以每張違例泊車告票罰款 320 元計，政府或獲得逾 6.4 億元收入。//

分分鐘令後勤嘅警務人員都分享到前線經常加班嘅感受之餘政府仲要倒貼返手續費出去

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦